呢個世界真係有鬼，響你心入面

屌你老母成班冷氣軍師話咩勇武破壞左和理非活動，食屎啦
最大嘅鬼就係你地心入面嘅和理非鬼
講左點都不割，依家又指指點點

推